有冇人喺旺角站試過俾變態佬整濕條褲

代友開

日期：2月6號
時間：大約 4:15-4:30
地點：旺角MTR E2出口

我嗰日着緊一件白色T-shirt ，橙色外搭背心 ，長牛仔褲

我嗰日同一個朋友準備由地鐵路面出口行落去，人流都幾多，大家前後左右相隔大約半個手臂位 。

我突然feel到pat pat 有啲濕同熱，好似漏M咁 。之後我發現真係濕咗一part，大約一個半手掌。

我即刻望向後面，同企正我後面個男人對視左，之後我停低，同完朋友解釋完咩事之後 (大約10秒到 )，我就見到嗰個男人入咗MTR。

我即刻衝落去mtr 入閘附近叫停佢，我問佢(我唔係好記得實質字眼，但同樣意思）

「先生 我想問我條褲係咪你整到咁」
「唔係呀」
我諗緊會唔會係佢有水樽裝住啲液體，所以就望住佢手抽嘅袋
「先生 你可唔可打開個袋俾我睇」
佢打開咗之後，嗰袋裝住係幾件衫，之後佢就入閘走咗。其實佢仲有一個背囊，但我嗰時個腦load唔到。

我就去咗MTR個廁所抹下條褲，液體個量係有少少濕到我條底褲，無味，隻色都冇話好明顯。

其實我唔係好肯定呢啲係咩液體，亦都唔肯定係咪嗰個男人整，但呢件事令我好困擾。

有冇絲打有同樣遭遇

屌好撚核突

推

「先生 我想問我條褲係咪你整到咁」

以為睇緊國產凌凌漆

之前有絲打開過po
應該慣犯

唔係第一次
又係旺角

有冇諗過真係唔係個條油整
個下又check唔到

如果係牛仔褲
咁應該要好多水先透到

冇

係呀，點呢，有咩問題呢 ？

係唔係精黎

無，得個知字姐

係呀 有咩問題呢

聽你嘅口音，好似係新界嚟架噃

我嗰日着緊一件白色T-shirt ，橙色外搭背心 ，長牛仔褲

上次睇有個post話幾個絲打都響旺角比人潑液體

冇味

冇，得個知字姐

對唔住絲打，你太索，我忍唔住

冇。
利申：美男子